依班廢老一定係前工程師

樓主呢個廢青 前世一軟係廢老黎

放假 影個相 都比你串 勁

你咪又係咁

樓主應該係前攝影師

地盤雜工就有佢地份

之前天水圍西鐵站先多

阿叔睇野唔洗你教

廢老浪漫

前排係公園拆舞台燈 圍曬野
班老人家貢曬埋黎睇 有咁貼痴到咁貼
做做下要叫佢地唔好企咁埋好危險 叫左好多次
真係唔知有乜咁好睇

前地盤佬就差唔多

係咪大埔一田 逢禮拜日去飲茶經過都有四五個阿叔企定定望

係 實有一堆 唔知有咩好望

平日都叫做有人開工，禮拜日停左工仲有咩好望

望女就咸濕 望仔就gay 望細佬就戀童 望狗就變態 家下望下個地盤又零到有都唔得

前工程佬先唔會望，又唔係世紀大工程，都望左半世人，重會想望咩

應該係行外人八卦望下姐

樓主第時老左會點樣打發時間

都唔明有咩好望,仲要人數都唔少

又監工